屌你老母黑哨蛆

尋晚晨早紅咗對手都算

自己又有免死金牌 犯極規都唔使紅
好 都算

屌你使唔使五分鐘紅埋拿玻里

屌你老母成個意假都係你嘅人 點撚樣同你玩
on99

已經唔係第1年發生,
一早就wfc 意假了

由拿玻里絕殺蛆嗰一刻，足總就落哂order了

黑手黨真係打橫行

歐聯俾人黑完 意假要做野安慰番隊波

屌你老母比真歷不死身

抵佢入歐聯比人撚

連續比皇巴拜輪住姦出局

真係痴線
乜𨳊都做齊唒都只係黃牌

紅牌果球都唔知做乜9
有犯規但未至於紅牌啦

點黑都唔夠賤種蝗歐聯黑走祖
想幫賤種洗底？慳d啦

狗咬狗骨

好正常，所以唔睇意假好耐

屌你老母垃圾蛆 含撚啦

係咪傻閪蛆狗剩係得一招轉移視線？

意大利毒瘤隊